# Project_akhir

1. Nomor Kelompok(20),
   Anggota (Cahyo Siswono, Intan Suryani),
   Tema (Aplikasi web project akhir yang kami buat bertujuan untuk memanajemen data sumbangan yang masuk maupun keluar)

2. https://youtu.be/WdPw2Nuf1Qc

